（火系分析）睇直播睇到我呆了。。

agger

請進化

攻就唔好
防就

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

啱啱先解鎖技能, 低lv啲係正常
比啲時間大家升下招技先啦

推

sor撳錯

自推十連